請聽我一個冷氣軍師嘅建議

我哋點開花佢哋都唔調動poly兵力。面對現實，必須同狗正面衝突，先有機會解圍poly

我呢個禮拜都有出去發夢，但琴日唔小心受傷，令今日我無辦法出嚟幫手

我今晚見到港九多區都有開花，但引到嘅狗唔算多，而poly部署嘅狗係完全無調動過，咁證明佢哋真係不惜一切代價都要攻入去poly

喺咁嘅情況下，我哋係無辦法有效引走狗

加上poly入面嘅手足有限，佢哋遲早係頂唔順包圍，會收皮

咁外人始終都要幫手，要救到裡面嘅人出嚟

所以我建議我哋必須要同狗正面衝突，將poly其中一個出口嘅狗全部擊敗（係，的確無可能，但我哋唔正面打贏佢哋，poly內嘅手足就出唔到去）

咁我睇過hkmap,狗嘅重型武器主要部署喺尖東一帶，亦有一架水炮車喺mk，呢個情況下，紅磡、黃埔一帶嘅狗力較少，我哋可以喺黃埔花園集結15萬人（不分和勇），另外喺土瓜灣/何文田集結7萬人（不分和勇），剩低嘅人去佐敦牽制尖東嘅幾架水炮車同銳武，如果佢哋調走尖東嘅狗，就直接攻入尖東，救走手足

集結之後，我有兩個建議：
1.強攻入紅磡站一帶+紅館、置富都會、Hkcc校園，以紅磡作為陣地，集結更多人力，之後攻破連接poly嘅兩條天橋，救出手足。必須有手足/和理非留守黃埔，確保退路
藍色係我建議嘅陣地範圍

2.夾擊漆咸道北附近嘅狗，佢哋而家無水炮車無銳武，比較弱，要全滅佢哋，然後開返Y core救手足出嚟

如果你諗到其他更好方向，快啲做，唔好拖

我哋點開花佢哋都唔調動poly兵力。面對現實，必須同狗正面衝突，先有機會解圍poly

希望大家可以睇我嘅建議，而家係內戰，點都焗住要同狗打正面架啦

我真係想救到poly手足出嚟

唔可以再逃避現實，唔打正面係無辦法救到手足

我唔想聽日見到幾百個手足嘅屍體

真係無辦法，我哋唔可以再做water，我哋要做海嘯，沖走班狗

好似都唔易，幫推